［選擇故］你是灰姑娘的二家姐 (3)

你是灰姑娘的二家姐。

你發現了女巫的身世，現在身處皇宮的地牢。

十卜十卜！

樓主加油

原版灰姑娘好似都有斬腳趾着玻璃鞋依個情節，樓主有做功課？

王子追到嚟喇

有呀
順便搵下靈感～

多謝
你係第一個留言！！

新post LM
等睇樓豬爛尾

多謝你

食屎

唔好死呀咪咪

留名

睇到好痛

Lm

推

b

lm

推
一直有追開，好正

新po lm

Push

G持

樓主繼續

點解咁多人揀留在原地 點留在原地呀 好驚

樓主加油
追到live好緊張

寫得好好呀，我睇到好有代入感，我完全幻想到個情境，睇到主角唔小心發出聲比王子聽到追住但下真心驚咗下，然後再睇到一轉身見到王子個心又離一離，但係又好想繼續睇，情節好吸引

支持支持

等結果

好好睇

睇到好緊張

加油樓主 期待新post

超好睇呀樓主加油

新post lm

新post留名

謎底已經解開。。。

鏡中女巫同現任國王後生時搞大左個肚，生左王子，bb 一出世就俾國王搶左，母子分離，為了報復，開始修煉了黑魔法，失去控制，讓內心的黑暗面主導了自己。雖然不想繼續這樣下去，但已經無法停止了，只能把信息留在地底深淵這間房，只有真正善良的人才能看到。

鏡中女巫要求唔同人同佢做交易出賣王子嘅消息，因為佢就係王子親生呀媽。

好睇啊！

成日都吊人癮㗎樓豬

又話出好多

留係原地先啱啊 王子都未確實肯定啱啱係地牢嗰個係二家姐
只要二家姐表現夠鎮定 再講個好啲嘅藉口 話唔定就過到骨

咪咪好性感

樓主快啲返黎 王子個變態佬唔好整死二家姐住啊

快啲岀啦

快啲出啦

樓主

早晨

看著王子越來越接近，我害怕得雙腳也邁不開，只能留在原地。

「咪咪，為什麼你會在這裏？」王子用懷疑的目光看著我。

「我⋯我擔心妹妹，所以過來看看⋯⋯」我的心提到了嗓子眼。

「你怎麼知道地牢的位置？你沒到處亂跑吧？」

不知道是不是我的錯覺，我感覺到他的眼光裏藏了一絲殺機。

我該怎麼回答呢？

A. 「沒有，我憑直覺便找到路了。」
B. 「沒有，不過我來的時候，好像看見灰姑娘才剛回到地牢，她應該是偷跑了出去。」
C. 「我發現你的秘密了。」
D. 「其實我還有關於玻璃鞋的事沒有告訴你。」

A. 「沒有，我憑直覺便找到路了。」

B. 「沒有，不過我來的時候，好像看見灰姑娘才剛回到地牢，她應該是偷跑了出去。」

C. 「我發現你的秘密了。」

D. 「其實我還有關於玻璃鞋的事沒有告訴你。」

bbbbbbbb

C

D好似比較似係good end option

揀左B會唔會令王子以為灰姑娘知左佢秘密
變左二家姐害死灰姑娘
咁二家姐仲算唔算係善良既人

「沒有，不過我來的時候，好像看見灰姑娘才剛回到地牢，她應該是偷跑了出去。」

我再次說謊。

「哦？」王子挑了挑眉，接著道：「那我去看看吧。」

說罷，他便向前走向灰姑娘的位置。

我提心吊膽地跟在王子後面。

「嘻嘻，我穿上了！」灰姑娘整個人已經失去了理智，只懂得不停重複同一句說話。

王子看到眼前鮮血淋漓的畫面，整個人止不住顫抖，不斷地在呑口水。

「咪咪，我有些事情想告訴你。」王子突然開口。

我回應

A. 「好。」
B. 「我不想聽。」

A. 「好。」

B. 「我不想聽。」

唔通王子終於要向咪咪出手

A

唔想聽，講咗死全家

咪咪唔好死呀

好刺激

咪咪

Lm
個故好好睇 樓主加油

好想知佢講咩
加速

樓主啊~~~

加速

聽唔聽都係咁危險啦，一於聽埋先

灰姑娘痴撚咗線

支持！

「好。」我故作鎮定地回應。

「咪咪，我不想傷害你。你與我以前見過其他那些貪慕虛榮的女人不一樣。」

我沒有作聲，靜候王子繼續說下去。

「可是我不能控制自己。」

「自從我成年後，每天晚上過了十二時，我便會變得非常嗜血。」

王子開始向我走近。

「每年我的母后都會替我舉行舞會，那些為了榮華富貴而接近我的女生，現在都永遠長眠在皇宮裏了。」

我向後退了一步。

但這個舉動似乎刺激到王子。

「你會害怕我嗎？」他用力地抓住我的手。

我回應

A. 「會。」
B. 「不會。」

王子見到血淋淋興奮左

A. 「會。」

B. 「不會。」

佢會唔會食左灰姑娘
見到成腳血勁high

B
唔撚驚！

王子係咪中咗詛咒呀

老母嘅詛咒

解鈴還需佢老母

叫佢飲灰姑娘d血，一打開門再搶走玻璃鞋
所以答案係B，係B呀

食左灰姑娘條仆街佢啦

cls好正

唔會怕 只要你唔殺我

樓主呢

樓主！！！

樓主我地到啦你係邊

點解成年後先會咁 係咪又係巫婆落降頭

樓主你係邊呀

樓主去咗邊

王子個target到底係二家姐定灰姑娘

灰姑娘等樓主推進劇情等到流血不止就瓜啦

故事入面晚都未過
現實已經成個禮拜有多
快啲出啦樓主

樓主係唔係聖誕有女女就唔要我地喇

等樓主

樓豬

個故好好睇
仲有無插圖呀

好好睇啦!!!召喚樓主

樓主 我們到了

等我 沖完個涼就出文啦

一入黎見到樓主覆

我相信王子都係本性善良㗎

王子會因為咪咪而改變

「不⋯不會。」我無法直視他熾熱的眼光，垂下了頭。

「太好了！原來被別人接納是這樣的感覺。」王子欣喜地道。

「自從我懂事以來，便感覺到皇宮裏的人都當我是異類似的。」

「連我的母后亦是如此，彷彿我⋯不是她的親生兒子⋯」他的聲線開始變得沮喪。

「儘管他們都沒有說出口，但是，我能感覺到，他們對我有恐懼。」

這時，我重新抬起了頭，決定

A. 保持沉默
B. 安慰王子
C. 把自己在房間裏所見告訴王子

A. 保持沉默

B. 安慰王子

C. 把自己在房間裏所見告訴王子

無女呀

推推推

好睇 加油

「不要太在意別人的目光，這樣你會活得很累的。」我安慰王子。

「咪咪，你真的很好。」

「可是現在我的內心卻有一把聲音叫我去傷害你。」

我和王子對望，看得出他目光裏充滿了掙扎。

「我真的⋯很想弄清楚這是什麼一回事。」

「我快要控制不住自己了。」

這時，我該

A. 保持冷靜
B. 親吻王子
C. 轉身逃跑

A. 保持冷靜

B. 親吻王子

C. 轉身逃跑

多謝

哇 大家mon得好實
一出就有十幾個投票

正呀樓主

啲choice咁明顯通常會bad end

不知怎地，看到他這個樣子，我突然有些心疼他的感覺。

我不由自主地向他邁進了一步，在他還未反應過來之際，吻上了他的嘴唇。

有種溫溫軟軟的感覺。

看著他輕輕閉上的雙眼，長長的睫毛不斷在顫抖著，我的腦海裏忘卻了一切。

多希望時間就這樣暫停。

啪啦。

這時，不遠處傳來一陣玻璃碎裂的聲音。

我該

A. 上前看看
B. 維持現狀

A. 上前看看

B. 維持現狀

我唔會比呢件事發生

打算一日唔睇，然後草埋一次過睇，點知比我追到live 好緊張阿，加速

維持現狀 kiss到2046

啜爆王子bb

我無視那聲音，

繼續享受現在這一刻。

這時，王子的呼吸開始有點急促，灼熱的氣息撲面而來。

焂地，他的右手從後擁上了我。

噗通噗通，我已經感覺到自己的心快要跳出來了。

今天我的心臟實在是受了太多的刺激。

啪啦。

不遠處再次傳來玻璃碎裂的聲音。

這時，我應該

A. 推開王子
B. 維持現狀

A. 推開王子

live

再唔睇一陣死左都唔知咩事
雖然樓主唔會比尼件事發生

死了都要愛

起自己個妹面前車佢條仔

咪咪同王子咩都唔理繼續照kiss嘅情景好似Aquaman同mera公主起打仗個陣照kiss一樣係愛呀

係唔係真愛令到咒語散左 然後對玻璃鞋自爆

本身以為樓主係絲打

慢到仆街

證明可不捨不棄 吻停你到下世紀

灰姑娘太激動幫二家姐打爛咗玻璃鞋

嘴爆你 王子

喺呢個故入面，
呢件事變得好吸引好正

好浪漫

好刺激 愛上殺人魔

灰姑娘令到兩個家姐樣衰
咁姐係咪咪本身係靚女

想睇靚女家姐示意圖

二家姐依家係咪著住睡裙周圍走？

錫完未

其實我覺得玻璃鞋爛左 個咒語就會消失
真係唔去睇下？

等文等文

樓主 快啲呀

C 痞低脫王子條褲

推呀

會唔會無限 loop
唔理，繼續有玻璃聲

最後繼續睡眠

今晚樓主係咪要去倒數 要無文了

相信要繼續咀先打破到個詛咒架

大概你嘴邊傷口與我髮端都一般大紫大紅
下半生不要只要下秒鐘
再不敢吻你你便再失蹤

只願我能夠與你過得今晚
世界將我包圍誓死都一齊
壯觀得有如懸崖的婚禮
也許生於世上無重要作為
仍有這種真愛會留低
我已不顧安危誓死都一齊
看不起這個繁華盛世
縱使天主不忍心我們如垃圾般污穢
抱著你不枉獻世

世界將我包圍誓死都一齊
壯觀得有如懸崖的婚禮
也許生於世上無重要作為
仍有生死之交可超越一切
我已不顧安危誓死都一齊
愛得起你為可還忌諱
也許出生當天本以為誰待我像公仔
最後卻苦戀螞蟻
難自愛都懂得怎相愛找得到一個人共我分享這身世
還未算失禮

好性感，摟屌

灰姑娘玻璃鞋爆咗？

應該唔係，爆兩次

樓主老是說無女
但時常不出文不就是在同囡囡玩緊麼...

一對鞋掟兩次爆兩聲？

B

應該係兩隻鞋所以有兩下？

唔係咁易既

我仍舊沒有理會那聲音，專心享受這個世紀之吻。

突然，王子輕輕推開了我。

「咪咪，那種奇怪的感覺消失了。」他凝視著我。

「真的嗎？我剛才聽到一些玻璃碎裂的聲音，難道與這件事有關？」我說。

「那我們去看看吧。」王子牽起我的手。

我們走向灰姑娘身處的位置。

只見灰姑娘已經暈倒了，地下滿是血跡。

她腳上的玻璃鞋裂開了。

這時，一道灰白色的身影從玻璃鞋裏飄了出來。

是一個風韻猶存的老女人。

「謝謝你，善良的孩子。」她向著我微笑。

「你就是⋯那個女巫？」我問。

「正確而言，我是她善良的那一面。」她回答。

王子站了在一旁，對這一切發生的事感到不解。

「傻孩子，我是你的媽媽。過來吧！讓我把這一切的真相都告訴你。」

由於女巫在懷有王子的時候，修煉了黑魔法，導致王子受了詛咒。

「我要離開這個世界了，連同我的黑暗面。這一切很快便會結束。」女巫說。

「媽⋯」王子的眼框開始濕潤。

「我的兒子，我愛你。」

「你是叫咪咪嗎？ 替我好好照顧這個傻孩子。」

她看著我，說完了這句話，便漸漸地消失了。

王子撲上前，想抓住女巫的身影，卻撲了個空。

看著他失落的背影，我突然有種想一直留在他身邊守護他的感覺。

「咪咪，嫁給我，可以嗎？」

王子轉過身來，用堅定的目光凝視着我。

我回應

A. 可以
B. 不可以

A. 可以

B. 不可以

唔可以
我唔想完故住呀呀呀呀呀呀

係咪完啦

想簡唔可以

終於出post
樓豬快D收埋個尾佢搭的士返屋企過年啦

我諗樓主急住收尾 今晚同女女跨年唔想理我地班毒毒

新一年，王子同焦咪咪幸福快樂地生活下去

完故之前麻煩變返靚咪咪先

可以
灰姑娘醒咗拎玻璃碎拮死王子
bad end

兩隻 一隻一隻咁爆

點解決灰姑娘

求變靚咪咪

就快完⋯

唔捨得咪咪

唔可以呀

追到宜家 要完結有啲空虛
大家除夕快樂！

沖埋個涼就出文啦～
今晚無人約呀
今年最自豪嘅事之一就係作咗呢個故！
好耐無寫過文啦
如果完咗我都會好唔捨得大家

除夕快樂呀大家

今晚同樓豬一齊過新年

唔駛唔捨得
開新故咪得囉

樓主開新故會繼續追
下個故事見

唔捨得完添

樓主 明明完得好倉猝
但我又覺得幾合理

沖到下年

沖完涼未呀

沖到2019

瞓著咗
依加打文！
新年快樂！！

D. 繼續睡眠

拖太耐反而悶，依家岩岩好

「太好了！我一定會令你幸福的。」王子深情地看著我。

「嗯。」我含羞地點了一下頭。

「那⋯我的妹妹怎麼辦？她好像流了很多的血。」我問。

這時，灰姑娘醒了。

只見她的神情呆滯，看著我也沒有什麼特別的反應。

「先叫守衛她帶上客房，再叫大金來照顧她吧。」王子看了一眼灰姑娘，回道。

「好。」

看見灰姑娘現在這個淒涼的樣子，我突然想原諒她所犯過的錯事。

就讓往事如同那雙玻璃鞋一樣，成為過去吧。

我和王子手牽着手，走出了黑暗的地牢。

但願我們也能盡早走出心裏的陰霾。

完。

好sad 一過年就完文
btw有冇ending示意圖？咪咪應該仲性感睡裙緊

會唔會開新故？

即係灰姑娘呆濟完點

同大金係客房

多謝大家一路以嚟嘅支持

唔好sad啦！
Happy New Year!!

可能會～
不過要諗下idea先

巴打Happy New Year

等我諗定idea先

多謝支持
新年快樂！

咪咪都唔捨得你地呀

等你呀樓主，不過唔好咁耐喎

個樣衰咪咪

Btw幾中意個故，下次開新故睇下會唔會捧下場

咁就完左
寫得好好睇
會繼續支持樓主的

btw多謝樓主陪伴倒數

咁就完咗
無得再㩒入黎十幾次

新年快樂

點解咪咪最後都無變靚

呢個故啲懸疑元素好正，支持樓主開新故

轉第二個童話

有無得睇咪咪同王子嘅甜故番外

推番外！

留外好呀 繼續婚後生活

唔捨得完

錯手負皮

追開嘅作品完咗嗰種空虛感

樓主獲得 [fans] x1。

支持樓主寫番外呀

番外

大金對於王子許配灰姑娘給他一事感到相當的高興。

他終於能娶個漂亮的老婆了。

在大金的悉心照顧下，灰姑娘的傷口很快便復元。

然後，自從玻璃鞋碎裂後，她就好像失憶了一般，什麼也不記得了。

灰姑娘的世界裏只剩下大金一人。

漸漸地，她被大金的幽默與耐性打動，愛上了他。

從此，灰姑娘和大金便過著幸福快樂的生活。

多謝支持！
Happy new year!!

呢啲要長年累月
不過喺王子眼中咪咪已經係最靚啦～

多謝支持

估唔到最後贏家係大金
一入黎就有番外睇 我同樓主係咪心有靈犀

大金個樣好幽默

番外都有圖

想知如果聽到玻璃碎聲二家姐去左睇會發生咩事

樓主可唔可以講下有咩選項係好重要，如果選咗另一個會有咩後果
想知係咩選擇下二家姐會冇happy ending

好睇呀！快啲開新故！

一開頭咪喺灰姑娘間房搵到一袋野
入面有日記 一個罐 同契約嗰啲
如果你地揀咗拎日記以外嘅嘢灰姑娘就唔會同到女巫做交易
會交易失敗～

其他諗到再講

根本樓豬就係想人揀大金

改埋其他童話

一開始就扔尻爛對鞋個故事會點發展

會同灰姑娘公平競爭王子
用條香蕉裙吸引王子

大家想睇咩童話

藍鬍子

胡桃鋏子

小紅帽

白雪

美人魚

正

阿拉丁

毒L緊係想睇鐘樓駝俠